Twitter Retweet 關於拜登既醜閒之後

Twitter 變成Chitter

tweet